正邪黑白漸明瞭，人間正道是滄桑

持續近兩個月嘅暴動，香港如抱大恙，幾十年嘅法治根基被動搖，恐怕連經濟大業亦要被消磨殆盡。正正係香港極高嘅自由度，滋生出呢種野蠻生長嘅人權意識，令人費解嘅係，搞事者仲惡人先告狀，污衊警員使用暴力，加之外媒插手參與，使得正邪黑白嘅法律界限日漸模糊。但，好在人間有正道，時間能明辨黑白。
從遊行反抗到衝擊立法會、圍堵中聯辦、警總，甚至塗汙國徽，鬧事嘅惡劣程度不斷進階；從掟磚頭到自製子彈、烈性炸藥、紙火車等武器，暴力不斷升級；從對抗警員、羞辱議員，到干擾港鐵、圍毆路人，影響範圍繼續擴大；從呼籲全港反抗修例到向聯合國、美英求援，其真實目的逐漸暴露。更唔使講，所謂嘅光復元朗係赤裸裸嘅報私仇，點燃上環嘅戰場係明显嘅暴亂，煽動全城罷工係對香港社會根基嘅動搖！
鬧事者得寸進尺，邊「抹黑」邊「洗白」，一開始試探性嘅出手未獲大懲，因而得寸進尺，愈發囂張。佢哋手段陰險狡猾，不但有周詳嘅作案計畫，而且仲出現好多「鬼影」操刀指揮，每一步都設置咗黑警嘅陷阱，如反穿警服激烈衝撞，言語激怒警員等。與此同時，「代言人」黎智英等和支持嘅「蘋果系」媒體則表演「無辜」，一味指責警方使用「暴力」，甚至污蔑警黑勾結，抹黑嘅演技實屬世界「一流」。
鬧事者仇警、黑警變本加厲，背後更係存在個別「市民」支持嘅身影。本應 「為人師表」嘅助理校長戴建暉，卻公開惡毒咒罵警員子女活不過7歲，讲佢係「全球教育界之恥」一點都不為過！好在該校監三觀正確，马上發聲明與其切割。反對派議員亦係不遺餘力黑警，中央政府召開發佈會力挺港府和警隊，反對派議員不應聲恢復香港安寧，反而立立刻回應將矛頭直指警隊「暴力」，另外，議員尹兆堅仲喺葵湧警署阻差辦公，偏袒7·28暴徒。
鬧事者、反對派嘅惡毒表演越嚟越完美咁展示佢哋嘅黑暗內心，反修例只係一個幌子，亂港亂國先係真實目的！望香港民眾繼續以獅子山下嘅精神團結一心，維護好香港創下嘅偉業。8月3日，「希望明天」，維多利亞花園，等你！